[一人一首]除咗Lonely Christmas之外仲有咩歌俾毒撚應節？

先拋磚

零度聖誕

情歌 播盡 舞會將快流逝
熾熱氣氛散場 獨我失禮
冷淡長路上歸家似個慣例
燈飾卻沒半點安慰

隔住個mon都覺得好孤清

My private Christmas song

Lm

我每年都聽

感謝

夜還未深先係終極大佬

山下達郎Christmas eve

麥浚龍 平安夜

又到聖誕

Lonely 草蜢
「萬人共歡亦獨嚐Lonely」
幾乎乜節都啱